說好的巴鐵呢？習敗北未過數？巴基斯坦宣布禁TikTok 抵制不道德內容

巴基斯坦電信部門週五（10月9日）宣布，禁止使用TikTok，原因是該社交媒體應用程序對「不道德和不雅」的內容不加過濾。

這個消息證實了路透社此前的報導，巴基斯坦即將下令，禁用TikTok。

巴基斯坦電信管理局（PTA）在一份聲明中說：「鑑於來自社會不同階層對短片共享應用程序TikTok上不道德和不雅內容的投訴，PTA已發布指示，禁用該應用程序。」

媒體無法立即與TikTok取得聯繫，就此事發表評論。

PTA表示，TikTok已獲悉，該機構可對其決定進行審查，前提是TikTok採取了令人滿意的機制，對非法內容進行審核。

三名高級政府官員在此前的報導中透露，將在幾個小時內正式宣布禁用TikTok。

支那汁：

說好的好兄弟，一帶一路去伊朗

出賣習大大，學埋美國d野